中國歐盟簽全面投資協定將加速歐盟分裂

有無相關研究分析？

中歐全面投資協定，簡稱中歐投資協定
（European - China Comprehensive Agreement on Investment)

根本要分返奶共最勁既德國出黎啦

匈牙利 希臘 都冇